一啲法理問題一路都好想問

1. 點解唔扣安全帶係犯法？唔驚死都唔得？

2.精神病人犯案又點解可以減刑？方便佢第日痴起線上黎又可以再犯案？

3.係街到有條友想打柒你，係盡量確保唔犯法同唔受傷嘅前提下，逃走係唯一選擇？

求解答

LM

1：你連死都唔驚 驚咩犯法 強制人戴安全帶都係想出意外少啲傷亡

2.意圖問題 可以減刑原因係因為個個人根本唔知自己做緊乜 或者無能力控制自己做乜

3. 其實唔係 不過你要解釋起上嚟好麻煩咁解
可以避免戰鬥當然係最好